香港有咩字句係唔俾講，列岀來互相警惕。

香港獨立！唯一岀路！

光復香港！時代革命！

武漢肺炎！

黑警死全家！

樓價升/跌

以後每逢有香港運動隊伍，往國外或國內參賽，所有香港政府官員、公務員及市民，都唔可以講『香港加油』，否則好大可能觸法【港版國安法】!?

721 唔見人